從今開始，抗爭散落地區，劍指建制，長攻西環

777擺明想死頂 頂到連三罷 圍狗屋 都唔當係一回事
如果再停留係上階段 港島佔路然後陣地戰
對政府已無意義 而且市民會麻木
我地要將抗爭規模「橫向發展」
同時將針對對象升級去到港共背後既勢力
令全港18區都帶有抗爭 每個區都要有自己既抗爭意識

具體做法有好多種 例如和理非既連儂牆 去到最勇武既圍狗屋 大家都做左
但有一個支線任 我100%推薦 可以同時進行
就係圍堵建制派議員辦事處

政府咁惡 其中一大原因係同立法會班保皇狗狼狽為奸
而西環每年俾咁多錢 就係為左選舉
區選將近 但好多人都唔知自己個區有咩議員
如果藉住今次抗爭 令抗爭聲音直指建制 對選舉好有殺傷力
而且議員辦事處往往好細 或者係街鋪 好易圍
何妖 張國鈞既就係好例子
易攻得黎又帶動到士氣同抗爭聲音

具體地址容後補上

推